###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**文字版：****2019****年****10****月****24****日文贵直播，谈彭斯副总统演讲**



[https://youtu.be/4pDHTEbB8G8](https://youtu.be/4pDHTEbB8G8)



[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-m6_mUUfF8dU/XbKq1TAeS9I/AAAAAAAACGQ/of3YUwjhV9k1Htro_fWUb732bftrno-5ACLcBGAsYHQ/s400/1.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-m6_mUUfF8dU/XbKq1TAeS9I/AAAAAAAACGQ/of3YUwjhV9k1Htro_fWUb732bftrno-5ACLcBGAsYHQ/s1600/1.PNG)





战友之声听写组



亲爱的战友们好，10月24日，彭斯副总统在威士山中心关于中国政策的演讲后，文贵在这乱讲乱聊。



亲爱的兄弟姐妹们，因为刚才有美女凯琳、美女港妹在这现场做翻译，有欧洲来的战友要开会，所以我在楼上开会。边开会，边听，同时有在华盛顿和很多国外的战友把有关的观点发过来，同时我也在看咱们战友们在下面的留言和观点。所以说，一心四用，一心四用。同时开会，还花了几百万美元。

刚才战友们的留言，让我感到很惊讶，惊讶的是什么？我们战友们的素质真的是在提高，我们战友对待政治和重大事件的观点正在升华中，完全和过去不一样了。所以说，我刚才看到战友们的留言，感触颇深。短短的两年时间，我们网络上的环境是越来越好，大家是唯真不破，讲真话。第二个，不讲粗话。



战友们对事情的态度、情绪、观点，和在网络上的文化素质，充分的体现出我们爆料革命带出了一片社交媒体的好风气——真、善、狠。过去就是骂，没啥观点，就是骂。拼嗓门大，拼说话狠，拼谁胆大，敢胡说八道，拼无知，看谁敢胡咧咧。那么现在，我们从今天的直播能感受到，我们战友的素质真的在提高。政治素质，看问题的角度，对待别人的尊重，都在巨大的提高，这是了不起的。从这点看，没有共产党的新中国，会很快的让中国回归到正规的社会，恢复到我们几千年的那个文明的层次上来。



说到这儿，我说一下今天彭斯副总统的演讲。没有看到战友们在那讲“我失望” ， “我失望” ， “被收买了” ， “彭斯副总统又完了” 。一副牢骚，就好像彭斯欠我们好几万斗粮食一样，彭斯副总统不拿棍子去砸王岐山、习近平脑袋好像就不够意思；美国不说马上开战，好像就不过瘾；美国今天不说封港，航母不派去就不过瘾。没有这样的话，大家很平静的在看待这个事情，说不要看他说啥，看他的态度。还有一个，不要看他嗓门大小，要看内容。不要看他说的多好听，要看他里面有什么样的决定。



战友们这个看待问题的方法，就让文贵太尊重了。文贵就是舍命赔几百亿，跟大家干这场爆料革命，值！有这样的兄弟姐妹，有这样的战友，值！让我感觉到幸福。俺相当的幸福啊，就是舒服。你要是遇到一群像韦石、熊宪民、郭宝胜、夏业良这帮畜生，满嘴胡咧咧，你就会窝囊的慌，你会觉得为这些人干啥事都觉得难受。



昨天晚上有个战友给我通电话，说他们最近老开会。韦石、熊宪民，还有夏业良和那几个流氓、骗子们，在一起开会，想这招想那招，经常在“痔疮餐厅”开会。几个蟑螂在“痔疮餐厅” 开会，研究研究怎么对付大象的事，很滑稽，不值一谈。流氓、土匪极为低级，互相欺骗，为了几根油条，就能把自己下几辈子的命都给卖了，就甭说现在这条命了。



我们整个的爆料革命到现在，带出来的这种文化，和看问题的这个角度，和我们现在要灭共的目标相匹配的素质，那是很关键的。就是刚才战友们看到的，彭斯副总统演讲的时候，非常关键。说实在话，在今天他演讲之前，我得到的各种信息，都是负面的，负面到了不行了。就觉得今天这个演讲，不是来对付中共、灭中共的了，基本上就是要跟中共低头了。这事当时让我很惊讶，特别是美国的几个极端的战友，我就不说是谁了。他说文贵，你会很失望的。说好听，是个平衡演讲，说难听就是认怂了。还有美国朋友跟我说，Miles，he was give up。完了，放弃了。然后说，把香港给卖了。但是，我听他一开始讲，只要他一开始讲，我完全一下子就放心了，我一下子就放心了。



现在有3个问题，大家要对照去看。

第一个问题，北京即将召开的四中全会，内部的政治斗争，中共统治和绑架下的中国经济。大家都看到了，所谓的世界互联网“无脸”大会，26个人站在主席台，下面10几个观众。美国总统第一次说中国经济是负数，如果是习近平敢说美国经济是负数，带来的代价是什么？大家想想，那是多大的事，敢说他经济是负数。然后中国银行从前天、昨天，到现在，中国各地区的商业银行，达70家要清盘破产。网上公开说400家房地产，要清盘破产。事实上，达300家有头有脸的，如果是算上地方上没头没脸的，达1万多家。你们知道中国有多少房地产公司吗？在政府里挂了号的，有开发项目的，100多万家，不挂号的叫房地产公司的有点小项目的300多万家，中共的经济完全是搞泡沫经济，吹泡沫吹到所有人都想赚几百万几千万，吹掉了理想吹掉了未来，吹掉了所有人对社会、对经济、对金钱正常的看待的方法。所以说大家第一个要注意到的是中共的政治斗争已经是剑拔弩张，直接要拼刺刀了。



我再告诉大家共产党内部的事情美国人掌握得比共产党可能还清楚，高层的不能说是全面的，其它方面不见得。美国人现在针对共产党政治方面了解情报排在第一位，军事情报排在第三位，排在第二位的是中国的经济。



美国今天彭斯副总统的演讲完全是建立在对中南坑要打仗内战，中国经济要崩溃，这个第一个中国所谓内政，内部心脏中共自己得癌症了，要死了，死翘翘了，嗝屁了，这是他今天演讲的第一个核心基础，验证了我们彭斯副总统和美国政府官员知道共产党歇菜了。所以今天的定义里边都是对中国人民和香港人民极大的安抚，共产党要死了中国人民你可记住啊，跟我们美国没关系，是他们自己干的；这个经济崩塌了也不是美国让弄的，是他们自己的事；香港的事情我们不是黑手，是共产党自己作的；台湾的问题更是他作的。



我们美国是被害方，被偷技术、知识产权、威胁台湾、搞南海、搞扩张、一带一路、威胁美国，在美国体育文化教育各方面都威胁我们，而且忘恩负义，是美国支持了你的发展，结果挑战我们，还偷我们东西，这是说给中国老百姓听的。



大家刚才看了没有，刚才在美国政府的官网上，这个网是要付费的，大家可千万不要乱转播，你一转播你就死了就被关了，90%都是跟亚洲有关系的或中国人看的，他这个演讲没多少美国人看，百分之九十多，这也创造了历史之最了。中国人关心、台湾人关心、香港人关心、海外华人关心，美国极少数人关心。



所以第一个圈，他演讲是基于对中共的政治、经济各方面充分情报的把握做出的演讲。



第二个圈，大家一定要看到刚刚欧洲发生了什么事情？日本发生了什么事情？王岐山在日本跟日本政府掐起来了，日本政府你看安倍晋三给王岐山脸了吗？安倍晋三晚到拉着脸，那可不是对川普总统那个笑呵呵的脸，滚到沙滩下上来还鞠躬感谢，然后川普总统问他，你为啥你知道你滚下去还对着我笑吗？因为你占我便宜占我35年了。然后安倍说：是是是。



但是你看安倍晋三对待王岐山的脸孔了吗？包括他去北海道那礼遇，王岐山的表情和情绪在日本你能看到在地狱般的痛苦，为什么？日本明确告诉你了，给你王岐山说得很清楚，你想用我，没问题我让你用，但是你想提起裤子不认账，你想说了不算数，用得着我时候你来了，开灯进屋，用不着了你把我灭了，甭来！第一核心问题，东海怎么办？2006年的东海开发算不算数？钓鱼岛、南海的问题你想怎么办？你甭跟我说，咱马上就行动。



第二个日本的农作物怎么进中国？另外一个在中国大陆日商投资的几千亿钱拿不出来，你老给我人民币那不行，我要美元，我要结算。再一个中共逮了日本十几个人，所谓的间谍罪，马上放回来，你不放回来别再说。最后日本又明确这几个问题你说不清楚，你所谓的南海中国九段线我也希望你给我澄清一下。



王岐山还想跟人家讲数呢，叫人家拿屁崩得满脸花，喷一脸屎，为什么？日本和美国不沟通他敢这么说话吗？他敢这么讲吗？他不敢。严格讲这次王岐山回去肯定吹牛叉：搞定了，日本搞定了，完全搞定了，桌子底下啥都跟我了，什么都承诺了，习主席到日本春天访问，最高待遇。一定是，他是能多活一小时就多活一小时，能多喷一小时多喷一小时，把四中全会糊弄过去再说，在日本惨败。



这还不拉倒，印度在干嘛？大家看到昨天印度在干什么？印度的几个退休的国防部长和军人在印度撰文公开说：无论是中东、无论是北非、无论是马六甲海峡还是克什米尔都容不下中国一个军人，甚至连中国军人的影子都不能出现，一旦发生不可思议的事情，印度就明确说，我们要做好打核战的准备，打火战我们不跟他打，就打核战。



在印度尼泊尔等周边国家，包括周围小国家，不能允许中共在这块儿建军事基地。宁可和隔壁的巴基斯坦进行全面和解，也不能让中共在这块儿进行军事扩张。这是印度的底线。印度是。。。。把中东和北非，马六甲海峡，化成不可让中共染指的，宁可和巴基斯坦全面和解，也不允许中共进来去建军事基地。大家去想到是什么概念吗？这就明确告诉你，。。别忘了，尼泊尔就是。。。怎么可能骗你点钱就算了嘛。这还不算，今天彭斯总统演讲，提到中东，中国军队海外扩张，输出革命，哎呦，大家不明白，我可知道这是啥样。接下来你们就会明白，美国将在这儿进行大行动。这个行动可不是一般的行动。

战友们，这还不重要，再看欧洲，昨天晚上发生了什么事情。约翰逊在英国打呢，看到了希望，也遇到巨大挑战。但是，欧洲议会，包括咱们所谓的北约组织，第一次提出来，欧洲不仅防俄罗斯，也要防中共。全民灭共，全球联合灭共，自动灭共，进入了全新的时代。这是我说的他今天演讲的第二个问题。



第三个问题大了去了。据我所知，他一定会发生。接下来对中共的企业，国企，涉及对新疆犯罪，在西藏犯罪，包括对中共人权陷害，包括在美国上市的和接受了美国基金投资的各种基金企业，不仅要提供你的信息，要把所有的人进行到美国重点关注的对象，那就是叫“脱钩”。这是前所未有的。



大家看到凯尔巴斯到福克斯讲的时候，脱钩，原来他天天想讲，让他讲吗，不让他讲。福克斯就是美国现在的CCTV呀。经济上重大的行动，对企业的惩罚。准备好了就是要脱钩。



更重要的是香港，我们最关注的香港。今天可以这么说，彭斯副总统讲的话，对香港超出了我们的想象！对香港的态度非常明确！你必须是和平的，你必须是在不能划过红线地解决。我告诉大家，只要香港战友们能安全，香港人民能安全，在这种基础上谈什么才是人道的。我们不能希望香港人变成血流成河，变成炮灰。那我们比希特勒还坏，比王岐山还坏。这是为什么今天彭斯副总统用了这么长的时间来讲述香港，超过了台湾的时间。而明确了美国的立场和下来要做的事情。



更重要的事情，在香港周围，在南亚，美军重兵布阵，在日本的几个基地，最近已经派出去大量的急救船，卫生船，大量的军用物资的补给，大家看到了。据我所知，美国政府，明确地来跟勾兑的人说，你敢在香港再往下整，你敢再往死了整，你敢再动香港人，你再过分，美国会毫不犹豫地取消你的自贸区地位，会毫不犹豫地跟你港币脱钩。而且对你香港官员制裁。说实在话，他们跟这些官员勾兑呀，咱大家都心里上不太舒服，但是勾兑的结果可能对香港是好事儿。让香港少死点儿人，少流点儿血，少一点儿伤害，把香港的五大诉求能满足啦，这是好事儿。不一定都让香港人去当炮灰去。



我们从另外一个角度，第三条看到了，中共向美国承诺的，对香港五大诉求将进行满足，在四中全会以后进行全面支持，和落实，对我们来讲，这是可以接受的，对香港人民最佳的选择。同时从爆料革命讲，可能有另外一层意义。

我们都知道中共从来不兑现，但愿他这一次别那么愚蠢，如果他要不兑现，那美国就跟他开干，有啥不好呢？我可以告诉大家，这个时候的对中政策，彭斯副总统，川普总统，他们都担当不起失败。如果这回演讲，接下来再被中共耍一把的话，那么彭斯副总统和川普总统的所有的信用都将消失殆尽。中国和中共将成为他们最大的负债！美国人解决自己压力最好的办法，就是消灭敌人。而不是像我们很多国内的同胞一样，给自己的懦弱找借口，给自己的敌人找出一个他强大的理由，然后让自己蜷缩在自己的小窝里边，面对着墙壁痛苦流泪。美国人不是，你骗了我，你没有兑现，我就要灭了你。这才是美国人。所以中共他兑现了，对美国是好事，不兑现了，对爆料革命是大好事。他们的勾兑结果，对我们来讲，没有一点儿坏处。但是今天勾兑的痕迹很强。



基于以上的三个考虑，美国内部的经济，美国经济的需要，和美国明年选举的需要，和美国内部政治的需要，以及美国脱钩前必须的空间和时间，做出这样的一个演讲。上三条综合来看，这对美国的利益，是最佳的一个演讲，平衡的演讲。对待香港是一个有效的有实际意义的演讲。如果上去了举着胳膊喊口号，最后根本不会兑现，那不完蛋了嘛。那不成了王岐山了嘛。同时根据中共现在内部的情况，经济情况，这个演讲，对美国，对我们爆料革命是大好事，让中国老百姓少一点儿伤害，让中国老百姓不要再被操弄利用。忘掉了人家偷你的钱，这边脱你裤子呢，脱你短裤呢，偷你钱呢，然后你眼睛盯着前边美帝国主义，转移你的视线，家里东西会损失更多，丢的更多。

让中国人平心静气地看到，是谁的麻烦。到底谁在搬起石头砸你的脚。是谁到处搬石头砸老百姓的脚。为什么到处诈房地产公司的楼，是谁发明了P2P，是谁给你制造了一个又一个泡沫，然后你再看到整个中南坑里边······头两天教育你的那些官员怎么被抓的。审判别人的那些院长，是怎么被腐败抓到的。你还相信中共的院长吗？你还相信中共的法律吗？你还相信那高官说的话吗？那你就活该了。



所以战友们，综上所述，今天的演讲，我们感觉是非常好的，战友们是冷静的，学会了辨别事情，从更高的高度，来看待灭爆小组采取的一系列愚蠢的行动，都让我们大大地提升了对共产党的了解和认知。我们的爆料革命讲升华到了另外一个层次。灭共产党哪那么容易呀，哪那么容易呀。你要觉得容易了就是自己又问题了。



我还是那句话，我们的喜马拉雅目标现在看到了，那距离走上去，那还远着呢！我们指望一个彭斯副总统的演讲就把共产党给灭了，那是不可能的。指望美国把共产党给灭了，不可能的。还得指望我们爆料革命，和灭爆小组的愚蠢的行动，最后要达到以共灭共！能让中共做出NBA， 《南方公园》，香港杀人越货的这种愚蠢的行动的，只有共产党。我们做不到。这就是以共灭共的核心秘诀。咱是明规则，明着来。所以说共产党花那么多钱诉讼我们爆料革命有啥意义呀，咱都玩儿明的，有啥秘密呀。



所以说亲爱的战友们，今天绝对是一个伟大的日子，接下来会有很多事情发生。



谢谢战友们在这关键时刻保持的理智，展现出的高素质，未来没有共产党的新中国，你们都将是栋梁，都可以竞选去了，水平太高了。文贵向你们学习，致以最高的敬意。



我今天的直播到此为止，现在一起为香港同胞，新疆同胞，台湾同胞，西藏同胞，十四亿人民祈福🙏

战友们啊，每次结束的时候都恋恋不舍啊······